香江19駕臨LIHKG討論區 進化為香江19國師

皇天擊殺班iDog畜生

屌你老母

畜生，你返高登含早洩條撚啦

早洩條撚，就留返畀班撚樣慢慢含啦

香江19條畜生黎呢到推po 無任歡迎，呢到有言論自由，咩立場都可以表達

原來香江都有用iOS

歡迎你 你係on9姐，但林早逝仲仆街

香江狗用iOS

假膠

算你係條高質少少嘅an狗打手

我借朋友部iPhone嚟玩啫

早就講過我周不時都會拎朋友部iPhone嚟玩㗎啦，如果唔係點會知道iOS由iOS 7開始到依家iOS 10變到越來越垃圾

兩大an俠都黎左

咁都唔差在果件再世華佗啦

搞分裂 説好的停戰呢
又話窗口對外搞掂林早泄
依家an狗又撩起內戰
真係畜生黎

我仲未屌柒iDog，何來An狗撩起內戰

反而上面班iDog An狗前畜生後，咁就真係撩起內戰啦

借都講得出，你不如日日都借朋友啲機黎上lihkg

朐肛都要做idog

你自己睇你開post第一句啦 醒目

你未見識到呢到嘅可怕

唔會日日，都係借今日，最多咪借埋聽日
平日無得借㗎

你係iDog畜生

唔好對號入座先得㗎

乜你有見過屌柒Apple嘅iDog畜生嘅咩菜肉狗

你咪第一個囉

唔洗轉移視線
講緊有人先撩者賤又唔應
個post第一句清清楚楚

香江19一落地即刻又柒多穫

即係你自認iDog畜生

唉，有人一落地就做咗iDog畜生，真係可憐

柒住過黎

又老屈

兩個壇啲人果然都係無乜分別

自己無point
就直接屈人idog
真係好肉酸
你可唔可以柒少陣
唔好影衰用android d人

我幾時又屈過你係iDog呀柒頭？
我就係問緊你係唔係要對號入座認做iDog，而你就好似畀我踩親條尾咁爭住出嚟認自己做iDog

仲以為LIHKG啲人高質啲啦，點知都係咁撚垃圾
好心就唔好影衰LIHKG嘅人啦

見到19同全藍寶都係埋到終於有人齊既感覺。
Between, 唔怕你黎，至怕你唔黎，歡迎an俠同ifan 繼續係到dog fight

冇話過你屈我
我話'屈人'姐
但有人就真係對晒號入晒座啦
仲打咁大篇真係辛苦哂

香江19用iPhone

Android 未開都用到

咁你又話我柒？柒乜撚嘢呢請問
自己對號入座、屌人柒，柒咗又屌返人轉頭對號入座，你都真係好撚嘢啦

香肛叛變

得呢兩日有得借嚟用㗎咋
之後又要等下個禮拜先至有機會借

追post啦柒頭

LIHKG同高登一樣，啲人都係唔鍾意追post加老屈

我幾時對號入座過
邊句呀 quote 出黎俾大家睇下呀

原來有人連自己柒都唔知
咁我哂下口水講清楚

先撩者賤又唔認 柒
無point就想屈人idog 柒
打一大篇野證明自己對號入座 柒

垃圾

Hi 19👋

槍頭對外呀各位

況且19 兄同藍哥帶俾大家無限歡樂，無謂惡言相向呀

感覺如何？

咪係囉
不過有人開post第一句就惡言

黎到繼續屌打idog

做左咁耐打手都買唔起iPhone 要問人借咁乞兒？

肛狗

歡迎👏🏻

一齊block 左19呢隻垃圾狗啦

定係你買唔起Pixel

柒寶都過黎😱😱😱

痴撚線，係咪真人呀

手機台兩大Andog

肯定係啦 邊個會搶佢個名姐

柒到唔敢睇

其實全部都share同一部iphone

屌～部iphone公司派比佢地架麻

屈一個屌柒Apple嘅人做iDog畜生，真係柒到唔敢睇

屌，公司咁好人嘅咩？我唔知嘅

好撚垃圾

連尼住快啲出Android版app啦

其實香肛同柒寶真身係apple 打手

巴打真係看透世事

其實潛水狗係乜鳩嘢嚟？

Pixel出左港行啦咩？

寶哥召喚